p牌行快線比警察捉到

小弟5月6號 p牌行快線果陣比差佬捉到 當時佢抄左我d資料同埋地址 佢話之後法庭會寄信比我上court 但到呢一刻 我都未收到信 上網揾左好耐 都唔知打邊個電話去問 想請問大約幾時收到信
同埋有冇咩電話可以比我打去問

謝謝

收唔到咪算數

無咁快架 5月6先記低野，可能8月9月先收到都未定

要行快線就咪掛啦 真係攞黎賤

之前上網睇 有d人話1個幾月就收到。。

知錯了

我試過4個月先收到

一個月內冇就唔洗交

掛p都敢行快線
差佬唔捉啲人都拍你片啦

要加P了

超速唔中相機都冇事
行快線好易俾人捉

如果只係加p 同罰錢就小事 我只係想快d收到 知道幾時上 court

咁耐 4個月後 我都夠期甩p...

你行快線有無過70先？無咪剩係行快線犯錯

p牌俾你犯2次錯

你應該加半年p姐

佢果時捉我正係話我行快線 冇話我其他野 我諗應該冇超70

邊條路

收唔到唔洗理佢住 唔一定咁快有
睇多唔多case做

大埔番粉嶺果條路 EXACTLY唔記得

前年考完一牌一直有玩鳩牌路路通，好在咁耐掛P行快線都無事

唔過70行快線做乜？

仲柒過P牌中慢線跟牌行100

果陣一直行緊中線 但前面有架大旅遊巴+ 貨車 唔想跟佢地後面 咪先行左快線 之後再cut番中線 雖然行左大約1分鐘..但我認係我唔岩

其車有冇p真係行70？

真正快線撚囉

我P緊嗰陣，見到格仔車會收一收油
但只行左一二線同跟牌行，警犬好少搞你

入機場嗰啲行左線揸80, 90都ok
太慢反而仲危險

成一分鐘咁耐就抵你比人捉啦
根據你既描述 cut去快線 過左架旅遊巴同貨車 再cut返入中線
成個過程都係5秒左右 p牌仔我比盡你都係10秒
仲要睇左前後左右有無警車先cut喎
如果咁比隱形戰車捉就命中注定你加P

抵你死啦快線撚

直接行去警局問

你唔係斷正比人截停
佢點知你架車有冇借比人揸唔記得拆p?

渣ga

唔好以為唔掛p 就唔會比人捉，我朋友試過，東涌出返去，比人捉話我行左3公里快線唔走返入去中線，不過警告完就放走左佢

打去中央交通違例檢控組
但預左好難打得入

你朋友定你呀...

本身做快線撚都要捉啦

斷正抄晒資料無得用呢招啦

我朋友，又唔係渣400匹，行快線做咩

試過p牌行屯公行快線俾警 捉到
駛埋一邊 要我熄匙車牌身分證
過程不斷同隻 講sorry
佢係咁屌我p牌可以行快線咩
我就係咁sorry sir
後尾放生左我

師兄咁好彩

P牌要係屯公行快線就要係巴士專線時間行，除左兩條四線大斜之外，我P果陣行足一年乜事都冇

仆街快線撚，抵撚死

P牌就70啦

屌你老味果段行100
你夠膽死講你行快線行左成分鐘都唔過70
平時要慢車就係你呢D撚樣頂撚實條路

掛p期間朋友成年都無掛過p

放心，你攞10年牌時無人會幫你即刻check到
如果之後查到你違過規，你就加監兼蝕900，唔知再洗唔洗俾錢攞返張新p牌

咁咪仲撚麻煩
樓主真係抵撚死lor

梗係要，本身加監都要補多45蚊去續半年P

呢個問題我n年前已經問過 你唔識就咪撚鳩up害死人

行快線但慢過70 咁行黎做乜

我估巴打嫌前車慢就抽快線爬頭, 點知中線成行車佢揾唔到位入返行左幾分鐘, 點知好人就係後面周佢

P牌揸過70都未必理你，行快線周到死硬

on9, P仔七點半至九點淨係可以用中線呀？用下個腦好冇？

上面條on9仔自己唔識上網睇條例，問又問到唔清唔楚，答案就梗係咁啦 ，專線實施期間條線係禁區黎，我真係想睇下佢揸住1823個答案朝早走去行巴士線俾狗捉下

唔怕比人捉咩 其實係咪有roadblock先會捉到

就算roadblock都未必會拎你車牌睇
問得你拎車牌通常都超速或者行車證到期呢類

咁即係其實唔掛p係最安全

法例嘅野就遵守啦
萬一撞車你冇掛p牌仲慘

又唔係日日揸
掛個牌有幾難

你唔好撞咪得

吹波波/查車咪死囉
唔一定要你有衰野先查架

有親吹波波我都入硬咁濟

係咪你架車車款既問題？

揸MPV無中過roadblock

寶馬 家庭車
老母坐副駕坐都入block

咁巴打身無屎又唔怕查既

e+先知P牌行快線有問題,有時夜晚收工放學趕返屋企我都有行
好彩冇好人捉我,希望冇人車CAM比1823

有時係睇路牌行,然後條線同左邊合拼,果D時候其實係冇心

P仔行快線1823唔到，因為任何車都可以長掛P，只要唔斷正就得，btw唔好攬實條快線黎行，好易hi野，冇車好死返左線

唔會要求車主提供當時司機資料？

會，不過好多時係架車貼住P但個司機其實唔係，例如架車會同屋企人share咁，咁就會冇得跟進落去

中線多大車,明明條路行80,我就行70,佢竟然行得仲慢過我,咪抽過快線爬個頭

橫掂都犯得規抽得快線就好心踩深d上85，拿拿聲爬完返中線嘛 我P果陣第一個月都日日食box，不過揸熟左就識得適當時候抽頭俾腳油過哂之後返中線。基本上做P仔唔好阻住個地球轉就冇乜人會理你，但條路行80你入快線行70鬆d即係摟屌

同埋測速相機唔識睇你係唔係P架，你係限80嘅路跟車流速度行，唔會俾相機影之外警車亦唔會care你實際行幾快。

但係如果你馬住條快線行70，一眼就睇到你特別慢，再睇真d見埋你個P，真係想唔截你都唔得

快線咁易捉都行

其實你唔影響到人
啲人都懶得搵返條片去告你
btw 下次唔好高速路行快線

東廊西行入東隧
觀繞東行入東隧
臨落橋之前跟據路牌都係要攞快線先入到
未見到個路牌之前
P牌攞定快線會唔會有問題？

上庭罰錢加半年監 到續十年牌運豬處會問你有冇違例事項 就算續到十年牌之後佢check到你奶過罰你個十年牌會收番

有3條線或以上行車線
不準使用第3條線或以上
除非有合理解釋

呢個條例同樣適用於任何非第2類型駕駛執照嘅
所有貨車，拖車及接載乘客車輛（不包括的士）

全香港唯一合理使用嘅位係汀九行青衣入碼頭先會行3線
（或可能有其他）

而p牌係不容許在任何地方以高於70行車速度行駛

P牌犯兩之「違例」就而交還駕駛執照
就算你係法庭判你有罪前你已經續10年
佢都係可以基於你犯罪時仍然係p牌而強制收回
所以犯2唔好曬錢買10年
但要睇清楚你係唔係「違例」項目
運輸署係會寄信俾你提你
到時等收信最實際

信一個月左右就會到，記得可以打去某部門問case number 同進展情度

巴打係唔係塞住警車呀，比較唔好彩， 記得之前P 牌個時行快線，我見好似個個交通警都無意識想搞我

咁屯公由左邊巴士線數起既第三條線 p牌行唔行得？

p 牌尋日中線開120，諗住開快啲番屋企訓，開下開下有嫁警車係間黎後上，驚到印brake 落番80

第一支cam同學員學校兩條大斜係四線，即係P仔任何時間都唔可以行最右果條

第3點已經答咗你
放到上台都唔識食
係要人餵到入你口

講明如果左邊有巴士線而個段時間係巴士線生效時間
個條行車線係唔會連入最左線
要由非巴士線向右計起第3條先禁止
當然p牌就唔好搞咁多啦
半年又半年
咁就又要考過牌

最簡單就係除越過前車外 唔好行最右綫就得

佢單case運輸署寄唔切信 庭都未上

要睇運輸署寄信入邊寫嘅違例日期係唔係過咗p之後
如果佢仲係p牌有效時間內

運輸署唔係針對緊你判刑日期
係針對緊你違例個個日期
所以p牌違例好多嘢要睇

尋日行吐露港有架P牌快線百二
我真係好想睇佢炒

續佢就一定續到 問題係個牌之後使唔使交番咁解
就算上庭判左運輸處都未必知佢要加監
更加唔使講運輸處會寄信比樓主

利申 試過加監

一定要交返
續10年份嘢後邊有條好細嘅說明
係講緊類似嘅情況
佢真係會要你交返甚至唔退錢

可能我黎

我都係爬頭果下先行幾秒鐘,冇事掛

都話冇人會得閒到1823快線P

首先你要自己燒隻碟，交條片上差館錄口供開file，之後警察寄信要求對方車主交人，對方只要寫個揸住正式牌既人名上去回信就乜事都冇，冇得追究

屌 記住唔行最右咪得

Island Eastern Corridor

路牌右線有特定目的地就可以cut入

原來P牌唔準行快線
甩P前都成日行快線 有車就快線行+10
無車就縮返入中線行limit
咁耐都未比人捉過